[FC]又多兩個武漢返港肺炎病人!!!!!!!!!

屌, 直接丟落海啦

丟落海唔會傳番上黎嫁咩

又有。。。

on9 咁咪污染海洋
燒撚左佢算啦

btw, 未講係咪香港人
曾到武漢女子

呢個世界有樣野叫焚化爐

戴口罩啦咁多位

屌，呢個時期仲返大陸，肯撚定係啲撚樣愛国藍屍嚟，屌你老母咁撚愛国就死撚返大陸醫啦，屌你老母返嚟香港攬炒

真 點解琴日明明有報將軍澳都有武漢case 點解今日唔見左

有啲03年嘅feel
唉 屌 痴撚線世界

宜家有邊一日唔戴丫

大陸閪

利申 日日帶

啱 日常黎

直接運去火化啦
屌佢老味

送中啦屌你老母應做又唔做

咪就係

好似已經出咗院